#training

symtable.h链表的头文件
symtable.c链表的源文件
Unittest.c单元测试文件

Makefile
直接运行make即可
make clear 删除make生成的.o文件和执行文件

GIt为链接的开源中国的git,远程地址为：
https://happy_tom@bitbucket.org/happy_tom/simpleproject.git
git@bitbucket.org:happy_tom/simpleproject.git
